大家屙尿會舉左定右腳

狗咩

會舉中間隻腳

男人心一字馬

兩隻舉晒

張ching會舉起條尾

舉雙手

你地唔係狗咩

舉起你隻腳